乜啲professor唔覺得times new roman好撚樣衰咩?

見到啲文件/assignment用呢隻字體就無心機再睇

利申: 自己永遠係submit嗰一刻先轉返做roman

好過comic sans

個grade好就得啦

comics sans仲靚

Papyrus

以前係，但係而家睇慣咗之後唔用返times new roman真係寫唔到文

好靚喎

算靚喎 comics sans中學生用

用開arial

Times New Roman無問題
新細明體真心不了

明明就好簡潔 有咩問題？

Cambria
Myriad Pro

Calibri

用開courier

用開華康少女肉體

有無 Garamond 同好

用開Helvetica Neue Std

好elegant

喺電腦睇times new Roman 真係會睇壞眼，印喺紙度就話elegant 啫，喺電腦字款最緊要簡單直接

用開 Calibri

我有科都係其他全部times new roman

Myriad Pro
不過近年Apple都已經轉晒做自家San Francisco

柒到仆街

Ariel 啦緊係

Font 呢樣嘢好多人唔9理